用月讀醫失眠有無得諗

困你72粒鐘慢慢訓，但現實世界只係過左3秒

之後就可以打工唔休息

無，因為月讀緊果時
肉體無得休息